有五毛混入6.16遊行影大頭 係廢老grp傳緊

點解你係廢老group?

影完又點？和平遊行都要拉？

影黎托7咩 底又唔識起

你有腦咪知